[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (69)

上個post：
[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (68)

致香港足球總會的公開信 2

2019/20 港超參賽球隊：
和富大埔、畜力R&F、XX南區、傑志、東方、香港飛馬、佳聯元朗、理文、愉園、標準流浪

2020亞協 I 組參賽球隊：
和富大埔
外圍賽資格 - 傑志
首回合21/4｜次回合28/4
傑志(香港) vs 烏蘭巴托城(蒙古) / 台電足球隊(中華台北)

同組對手為：
北市大同 (台灣)
鄒北記 (澳門)

lm

(感謝Alderweirelamela手足)
港超球員花名搜尋器，新睇香港波手足唔使估估吓

各位手足可以用呢張form幫吓手，有其他花名以外嘅料報都可以用呢張form

另外強烈推介新入嚟手足睇睇呢個
手足非常俾心機整
港隊、港超、外流球員資料庫2.0

2022卡塔爾世盃外

已決定延期舉行，FIFA及AFC將會於稍後時間通知香港足球總會有關賽事嘅新賽期。

足總盃 (東網免費直播)

2020-03-12 佳聯元朗 vs 香港飛馬 將軍澳運動場 14:30 閉門作賽
2020-03-13 富力R&F vs 愉園 將軍澳運動場 14:30 閉門作賽
2020-03-15 傑志 vs 東方龍獅 將軍澳運動場 14:30 閉門作賽
2020-03-16 冠忠南區 vs 和富大埔 將軍澳運動場 14:30 閉門作賽

亞協東亞區暫定賽程
外圍賽第二圈 (兩回合均在台北田徑場舉行)
7-Apr-20
烏蘭巴托城(蒙古🇲🇳) vs 台電(台灣🇹🇼)

14-Apr-20
台電(台灣🇹🇼) vs 烏蘭巴托城(蒙古🇲🇳)

附加賽
21-Apr-20
第二圈勝方 vs 傑志(香港🇭🇰)

28-Apr-20
傑志(香港🇭🇰) vs 第二圈勝方 @旺角大球場

分組賽都有調動

From: 數字球

(感謝瘋小子手足)
終於有時間出埋我個光復港超聯Patch

全開哂會有以上既比賽
FM內容費時阻太多位有興趣先禁入去

香港外流球員討論區（23）

港joke全牆

妙計 Muu Design

LIHKG 偽善桐生（港足精華channel）

Offside

大球場道

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

Hong Kong National Pool (感謝黃威手足)

光復香港由重建港足文化開始
Grp:
台:

香港外流球員/教練:
上 Hong Kong Football Database

香港足球總會 賽事章則

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第74頁/PDF第76頁)

亞冠條例 (球員註冊：第42頁)

亞協條例 (球員註冊：第43頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

吳沚默精彩飛動留名

留名

9/10

高汁港足youtuber
HK Football Ralph Ralph

幾正，鬼仔

有冇人記得Fran González

入10球贏印度冠軍

仲有其他前港超球星喺到

突然醒起有個問題，如果世盃外延期到11月既話，今年東亞盃外圍賽仲點打

取消，由東亞四哥直接頂上決賽週

Any link for tg grp?

Ricky：有時都唔關教練事， 球員一個失誤就會令到球隊係盃賽出局

巧橙

同施蒙尼學防反未

用港超戰術
中堅當中鋒

華度斯而家自由盃客串踢中堅好勁

光復香港由重建港足文化開始
Grp:
台:

域奇做正職真係好有passion

然埋波

要求香港足協運用「曹星如模式」爭取國際排名

又有引戰狗

你老母又係羅曉聰條傻閪自己講完又話有人講
仲要講黎講去都係果三篤屁
借錢 賭波 叫雞
有邊個唔撚知呀

港超又贏閉門聯賽領先全球

駁唔刀
世一足總
唔反了

佢而家速度慢咗，但本身路數好，有高度有頭搥，之後轉型做中堅有著數，可以踢多幾年

民間防疫意識，香港世界第一

佢分兩邊嘅長傳又準 搶到波可以直接反擊

咩料
有人post左, 唔係我

明報專訊】足總盃8強今午2時半於將軍澳運動場閉門展開，上屆8強戰至互射12碼險勝的佳聯元朗，今屆同一階段再與香港飛馬狹路相逢。元朗主帥郭嘉諾表示養戰多時，已在防守狠下苦功力求晉級。

元朗與飛馬連續兩屆足總盃8強相遇，兩軍戰畢菁英盃分組賽後，逾一周未曾上場。上月重返元朗掌帥的郭嘉諾，領軍3仗勝和負各一，入7球同時失7球，他表示今仗有針對性部署：「對手今季變動很大，教練文彼得亦證明了領軍能力，主力佐佐木周、陳肇麒等，都要重點提防。過去數仗我們失球多，今次防守準備充足，希望做到攻守平衡。」

傑志理文下周三港超補賽
飛馬去年11月於港超主場以2：1挫元朗，但入球外援文迪斯及查理士已離隊。從東方龍獅借來的射手慕沙，今仗倒戈元朗爭入球，但亦有大衛拉菲爾因傷缺陣的隱憂。足總盃冠軍將獲亞洲賽資格，今日起因康文署局部開放將軍澳運動場予足總，賽事閉門上演。而足總昨日公布，下周三在同一場地加插港超補賽，由傑志於下午2時半對理文。

真係領先全球，啲國家爆到痴哂線都仲考慮緊，我地腳腫一早已經閉門

出自佢把口特別好笑

C朗隊友確診

歐洲聯賽咁危險，班球員會唔會低薪轉投港超

首創康城盃

港超水平高，唔係人人踢得掂

等睇美斯C朗加盟垃隊

希望垃立肯收留佢哋

將軍澳對於呢次閉門真係有傑出貢獻

教練文彼得亦證明了領軍能力

郭蛇真係厚道

係，踢得掂意甲唔代表踢得掂港超

證明佢應該轉行都係證明呀

點解又係北姑

偽娘都有patreon曬假胸啦，佢有真係唔出奇

教練文彼得亦證明了領軍能力

撕碎一早係對曼城賽事放過佢係中堅位，係唔知點解華度斯唔鍾意

勁精神精唔精神

之前太肥

一個月loop一次，好撚煩

覺唔覺驚甩絲戴住口罩仲正

適用於任何人

墨西哥陳七

fc juarez
卡里祖

原來卡里祖有後備

開唔到上盤

墨假都睇

7哥走得太前

好多賭波友睇

1 梁興傑 [GK]
3 雷文迪
4 米哥加斯洛
5 郭子堦
6 陳曉鋒
8 艾華
11 佐佐木周 [C]
14 慕沙
15 陳偉豪
17 陳柏衡
23 雷傑名

24 羅境曦 [GK]
7 陳肇麒
12 蕭俊銘
16 羅曉聰
18 張憙延
21 張志勇
22 嚴啟華

1 陳嘉豪 [GK]
5 曾至孝
8 基斯
9 辛坦拿
10 米基爾
14 鄭璟昊
16 羅振庭
19 姚浩明
22 法比奧 [C]
24 黎格爾
88 黎厚希

12 葉嘉宇 [GK]
4 梁煒烽
11 曾梓軒
18 祖連奴
20 鄧子均
23 黃晉軒
38 葉子俊

迫害葉嘉宇

呢啲垃圾波都痴撚線
睇都廢撚事

睇蒙特雷都好大路姐

屌你老母陳嘉豪又正選

佢究竟有咩好

問教練團啦

1430波都要開燈 如果呢場喺康城3號場咪踢唔到

睇下邊隊西D

Super la，想睇12m

有無睇卡尼祖？

今場打快

09

好彩offside

呢場我無睇

陳柏衡

基於衛生問題

又救到啵

dllm

屌你老味

換陳7啦屌

郭子堦=香港小白

邊忽似

1-0

基斯

基斯goal

澳洲仔跳都唔跳

球角球出得好靚

米哥加斯洛 jm9????

換人啊屌你文屎忽

我諗最後都係似打和居多

陳7連入2球 2:1

出嚟先再叫我

郭daddy jm9

郭嘉諾都幾鍾意用黎厚希

冇球迷冇得施展風車

叔叔正職係agent

1-1

1:1

佐佐木周

阻阻木尻

輕易追和
大波繼續追

咁樣漏

係頂得靚嘅

peter man防守大師教路

不適用於Cathy

今場唔反住

尾埋眼都知打和格多
又玩12m

Peter嗌到走晒音

wow

飛馬MMA

龍虎門

可以紅牌

紅啦

癡撚線

鐵家腿法鬼神霹易

收山腳

林學曦依家係咪去咗流浪？
想當年真係覺得佢係未來希望

2-1

1-2

反杯

Yes

好多4-50歲既球員都中意睇龍虎門

慕沙倒戈入波

我睇龍虎豹多啲

被人一傳中就食硬咁濟

貴庚

真少林足球

禾50碎=.=

HT 1-2

半場已經開半大全大 今日冇得買外賣真係

今季比上季好番好多
feed 波比肥彭，巴辛

係流浪防守太慢，一爆就入

點解冇得買

你唔係12歲(智商)咩

都冇鋪頭開

返5p啦

係咩 冇留意

法國黎格爾有啲auchung影子

睇返勁中Krul上身條片，真係好撚型

50碎外貌加12碎智商

好掛住港隊
想睇迪高着紅衫魔性澎湃

可能因為閉門太多變數

同西亞佬鬥MMA

好想買返件波衫
衫都冇件去睇港隊好柒

之前康城盃又係16揀3場黎開仲要冇走地，完全唔知咩玩法

龍門個網有啲問題

求其買件紅tee啦
或者買港隊打氣tee

下半場開波先黎整

不了 等佢出新衫
我要印鍾偉強

姚明似係有傷

廢撚到呢

我嗰件印咗胡晉銘

我次次入場都係得件普通紅色tee

same

又係淆演揀MOM

元朗咁都唔入

2-2

米基爾 成個組織靚到

大頭叫到呻吟咁款

本地球員換外援？
冇超出可上場外援名額咩

特色嚟

好癲

Cls ball

3-2

咪癲

09：我屌你老母呀

柒爺準備出場

原本已經4個外援
啱啱又換一個入黎
變咗5外援

陳7上場了

屌我印左AV

now 4個外援wor???????? Any explanation???

8 基斯
9 辛坦拿
10 米基爾
18 祖連奴

ching法比奧本地

法比奧叔叔唔係已經有passport當local咩

黎格爾當本地

法比奧本地

我指黎格爾

迪高 sean Matt f7 蘇沙

黎格爾點樣唔係本地呀

我見佢鬼佬樣

個名似鬼

假膠定戴膠....

原來我認錯人......

我見大頭話個光頭鬼佬係黎格爾
我以為打多一個外援

我係羅神就炒撚晒呢隊閪馬算

佢炒撚咗佢自己先啦

咁都飛機

曬晒

低清又然

陳嘉豪唯一優勢除左龍門波我都諗唔到

阿七救世未

中龍射門+1

咁都冇雞cls

冇吹真心cls

C7

Offside? 我屌你...

有人叫：offside？我DLLM

+6咁多

12M

又撞人又手球咁

90+1 pk

機會黎囉

唔通真係打和

即係要加時啦

正氣長存

點解唔係陳7射

no OT money, dont score

唔通有加時睇？

有

3-3

又加時

ckh多舊魚

元朗訓練D龍係有一手

和波加時真係好on9，學今朝場墨假直接互射咪算囉

咁都可以交失
有冇咁低水準
好真

有冇諗過真係咁低

我信呢場係100%真波
因為好撚閪

打和super12m la

陳嘉豪風車出葉嘉宇咪好囉

+2夠做

陳嘉榮輸球咁嘅12碼

頭先果球12m +1已經吹咗，點都要打加時

啱啱開始睇

頭90分鐘雙方踢成點？

3-4.....

又cup

白衫唔好再入啦

戴上外套帽作信號就要輸波

3-5............

完了吧

如果5-5/再反cup真係要報icac

柒爺高速回防

咁都反輸就雞文總啦

指示要輸波結果卻贏了球賽

葉子俊cap

well done shoot

銀牌冠軍

元朗仲猜乜撚

大頭怒屌球證

不死人Mandy

請埋呢D垃圾球証.jpg

好睇了

仲有嘢睇

假波is coming

爭啲追平

嘩屌真係差啲12碼

睇少陣就打到加時
做乜鳩

傑志對飛馬

FT 4-5

咁撚大力

721隊

今場真波？

冇嘢 原來未入四強

真既，係西左D

Who？

雷文迪不死人

真係正

其實西得嚟幾好睇

全季就咁睇721龍門教練係咪最廢?

而家721仲係唔係跌親果個藍絲教?

係

佢自己落場踢會唔會好D

轉會啦葉嘉宇同埋梓豪bb

嘉豪做乜廢左咁多

廢咗好耐啦

入選再講

真
得一季好波

Ching 係咪新睇波, 香港波有時D外援名似香港人名, 有時都有香港人名似外援, 同埋仲有假鬼/入籍呢D 真係估佢唔到架

雷文迪估唔到係土炮

睇咗唔係好耐，華度斯黎傑志嗰年開始睇

杜佩燊 莫國高

王卡立

福保羅

最記得賈力加J

替另外兩個龍門唔抵

諗起麥基姓麥 羅拔圖姓羅

要求香港足協運用「曹星如模式」爭取國際排名

認同，好正，又大，肯定成浸奶味，pizza冇菠蘿係最好食，正宗意大利風味。

呢段咩事

關於比薩的大道理

pizza奶味

有無人收到伍爺爺email？有嘢送

翻查資料，港超相信都係全球首個官方足球聯賽因為武漢肺炎宣布閉門舉行。

可惜低組別就復踢無期。

聽日Allin rf 富力可以嗎

中村俊輔啱啱先喺印尼踢咗兩場畀人炒咗。

咁厚底都話正宗，ching u 5sick ball

仲廢過辛祖同mk曦？

十三哥食開好西

中村駿介，反而港會嗰位就真係同名同姓

點解我一直都睇唔到第十三頁嘅文？

足總盃 富力R＆F強襲愉園
03月12日(四) 21:00

「足總盃」八強：富力R&F vs 愉園

香港足球總會呈獻「足總盃3月閉門直播」，將於周五（13日）下午2時30分於將軍澳運動場上演8強賽事，由「巨型班」富力R&F，撲擊「青春大軍」愉園。富力上月「菁英盃」出局深深不忿，為打破錦標荒，衝冠決心毋庸置疑。愉園今季曾在盃賽以1比0氣走富力，足證他們有力成為「挑戰巨人的大衞」。一場精彩絕倫的攻防戰，一觸即發！（東網周五下午2時30分起直播）

曾一度受新冠肺炎疫情影響，導致部份球員缺陣及停操的富力R&F，於上月出戰「菁英盃」因不敵和富大埔而未能殺入決賽，不過主教練楊正光仍對球隊現況感樂觀︰「入唔到『菁英盃』決賽係有打擊，但踢完嗰3場連環戰，其實都收到正面效果。始終我哋之前太耐冇正式去練，依家經過磨合，狀態都開始回復正常。」

富力新援安古路目前仍在等待工作證的審批，而陣中目前則有林樂勤及林志堅因傷缺陣，不過季中加盟的林嘉緯則有望正選披甲，「光Sir」寄望能重演「菁英盃」對愉園的結果︰「喺『菁英盃』對愉園之前，都知道佢哋不斷進步緊，攻力亦從入球數字上顯示到，只不過喺穩定性方面唔夠強。今場希望可以同上次『菁英盃』對壘一樣，主導形勢，同埋喺把握力再加強啲。」

鮑家耀稱要穩守突擊「偷雞」

愉園今季予人印象以防守為主，惟他們近3仗共錄得11個失球。主帥鮑家耀解釋，球隊上月在「菁英盃」主要嘗試雙前鋒陣式，雖然削弱了防守，卻產生許多入球。惟今次「足總盃」面對富力，「鮑Sir」稱戰術會傾向保守：「對方為咗爭呢個盃，今次一定出齊正選，希望靠穩守突擊睇吓偷唔偷到雞。」

「快活谷」休戰近1個月，鮑家耀指球隊近來勤於友賽保持狀態，他提點球員要付出200%努力迎戰富力，不希望大敗而回。此外，他們近來常派潘沛軒、黃智康等年青球員上陣，「鮑Sir」強調「有競爭先有進步」：「好多球員都撞位，所以佢哋要表現出嚟話畀我聽，佢值得踢正選。」他待別表揚近3場擔正的18歲中場伍家揚：「呢幾場都試到『家揚』足以踢正選，而其他球員都要努力，邊個有狀態、有表現先有得踢。」

富力R&F 4-2-3-1

1周煜辰
12盧均宜 30謝家強 24梁諾恆 15羅拔圖
17古拿 21林嘉緯
8迪布利 10利安高 18伊高沙托尼
22基奥雲尼

愉園 5-4-1

17屠俊翹
18林毅東 5葉卓文 20摩域治 6盧斯安奴 32亞力斯祖
11潘沛軒 19黃榮傑 7馬希卡歷 27伍家揚
21拉高域

足總幾有料準備carry港超喺疫情下順利完成

十三哥識野

足腫今次領先全球，連歐洲五大聯賽同歐洲足協都跟唔到

畜力五鬼?!

東網

外國聯賽開始停，馬會仲唔出手可以買港超

到時全球得返港超踢
全世界都睇東網

外圍fat fat

港超球會一於向全世界搞收費直播，邊個想睇波就要科水

簡直係迫害我哋投資者

你算數啦

你咩意思

【港超聯】區議會拒批佳聯元朗撥款 郭時興：可能因為建制輸晒

今季班費約1000萬元的港超球會佳聯元朗，過去每季獲元朗區議會撥款近50萬元。不過元朗區議會上月拒絕通過球會就今年3月至5月的撥款金額，涉及約12萬元，球會贊助人郭時興今日（12日）在足總盃賽事後作出回應。

由上屆元朗區議會副主席王威信出任會長的元朗足球會，上月就球會今年3月至5月的港超、預備組、各項盃賽及區隊其他賽事的活動開支，向現屆區議會提出金額為118,600元的撥款申請。申請經區議會以傳閱文件方式進行審議，結果在未獲得不少於三分之二議員同意下（45位中僅得18位同意）不獲通過。

約12萬撥款未獲批 高層料對球會影響不大

元朗今日足總盃半準決賽以4：5不敵香港飛馬出局，球隊贊助人郭時興接受訪問時表示，事件雖然會對球隊有影響，但相信問題不大，「你也知道區議會建制全輸了，撥款可能因此而未獲通過，可是正常情況下，對球隊的影響輕微。」

郭時興：搞波個心仲喺度

郭時興透露，過往球隊每季都會獲區議會撥款約50萬元；而根據區議會文件，元朗足球會在2014至2017年的3個球季中，每季均獲區議會撥款45萬港元。另外，球會也可從民政事務局的「地區足球隊資助計劃」獲得資助，立法會文件顯示，2019至2020球季港超區隊的最高資助金額為165萬。

元朗季初聲言班費高達1000萬元，郭時興指球隊主要依賴熱心人士贊助，「港超搞區隊有困難，視乎有心人的心態如何。」記者問到管理層下季會否繼續投資球隊，郭時興未有正面回應，僅稱「目前個心仲喺度。」

摺埋啦

閪馬有最強後備陳7
畜力有強大嘅利安高

我文真係無板凳

好日唔入嚟，入親都見到post女

見到歐洲球壇咁樣 班球員仲敢唔敢踢

做得好
白衫狗屌你老母

我文有馬交球王

啲圖真係整得好靚
多謝妙計

冇得比啦，香港人防疫意識高過鬼佬好多

水彈老是後陣換入

直接講領先全球都唔過份
但係唔可以掉以輕心

More

馬後炮講句上星期啲歐洲足球比賽可能同武漢萬人宴性質冇分別

我本身以為尋日場猁同其他歐聯比賽一樣閉門
原來仲有觀眾

如果有一個港超球員確診，可能成個港超要停賽

見到歐洲咁先覺得足腄勁抽

絕對要

估計英超踢多兩場，等利物浦拎咗冠軍就會停賽

最好下場曼城輸利物浦贏，利就提早奪冠，英超可以收工

如果腳腫繼續閉門，外賣仔都未必日日開到檔囉，好似一陣下晝果場到而家朝早10點半都冇人賣

仲有好多我賭同我島有開嘅南美波狗會都未開，點會咁快輪到港超

連法甲都準備停啦，仲等你班猁贏埋先停

應該盃賽唔開
得聯賽開掛

港超=全球最安全聯賽

真 踢咁耐都未有確診 足總前瞻性好強 決策力非常好

你文有佐迪康廉馬交恆 其實算好勁

前場囉，後防真係冇人

其實冇人話過佢閉門作賽有問題，係唔明點解放響ftc同唔俾人冲涼啫

上季仲正 煒廉同干沙利斯唔計停賽全勤 第三中堅係陳銘剛

計港人嘅中後場真係好難搵到 一係就勁高人工一係就唔show你細會

理文算出得起人工了，今季只係干沙利斯變咗更容易傷嘅recipe

Recio*

不過睇得出hiuming唔係好識教防守 幾個防守球員都係落到場先學企位咁

陳銘剛 好駛好用 又唔太貴
自己有幾檔兼職/ 正職

成日笑後生仔踢前踢唔掂就要踢閘
但靚閘都好難搵

你睇下紅牌康同波仔

係怕蓄力唔知係支那做過d咩黎

放響FTC係因為果時康文署唔放場，唔擺係FTC可以擺邊？

唔比沖涼都係康文署規定，足總咪唯有揀TKO等完場用旅遊巴車球員去FTC沖…

正選d人名就分返開pui kei，後備就痴埋一齊saikit

今日又有香港波睇了🤤

設計嘅嘢我識條鐵咩

培基終於有正選踢了

國際球會賽事

1 周煜辰 [GK]
8 廸布利
12 盧均宜
14 方栢倫
15 羅拔圖 [C]
17 古拿
18 伊高沙托尼
20 林柱機
21 林嘉緯
22 基奧雲尼
24 梁諾恆

94 謝家榮 [GK]
4 白鶴
5 勞烈斯
10 利安高
11 羅港威
77 麥富城
99 陳嘉宝

畜力雙冠了

愉園 啪啪
愉園 啪啪

好多人好似誤會左足球事項一定係足總話哂事 康文署先狗 當然唔否認足總高層都係狗

H V A A 拍拍 拍 拍拍

愉園入到一球當佢贏

真

我信光蛇會放水畀魚丸晉級

羅神光環唔屌得

正選平均年齡30.5

有進場音樂

好激昂

陳志康揀MOM

有個職員戴豬嘴

Gio個樣有啲唔妥

港超球員好黃

十分難睇

恭喜雙冠王富力

Ivan蛇同Davor蛇都睇緊波

十分陰濕

呢球都俾畜力？

要畀著數啲課金玩家

點解香港D球證可以吹極都咁鳩

🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇷🇸

🇭🇰
🇲🇴 🇭🇰 🇷🇸 🇧🇷 🇨🇭
🇭🇰 🇧🇦 🇭🇰 🇭🇰
🇪🇸
🍢 VS 🐶
🇧🇷
🇧🇷 🇭🇰 🇨🇮
🇧🇫 🇨🇦
🇭🇰 🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰
🇨🇳

🇭🇰 🇨🇳 🇲🇽 🇧🇷 🇭🇰 🇭🇰 🇦🇷

富力都有井村式合約咁開心

富力幾時資金鏈斷

大頭：畜力班費係愉園4倍以上

腳都唔起

乜撚嘢嚟

老棍二

富力要視乎AV出場次數先決定下季仲唔續約

屌好彩高出

向前呀嘛培基

如果佢地肯出 AV其實都應該仲幾踢得

畜力同東方一樣要收晒啲人 唔畀你用咋嘛

Offside

嘩屌av

gio入波

molamola

訓得

基奧雲尼

馬希卡歷真係廢援

一埋位睇波就失

收到好大聲屌你老母

黎培基攪乜啊

alex jojo

今日無得聽聲

HT 畜力1-0

啱啱嗰吓愉園左路落底
配合得好靚

外援黎講佢真係最廢 零作用之餘 輸個球都關佢事

換拉高域出嚟博下好了

畜力又羸

波斯尼亞u17原來都咁廢

小時了了

傑志之前嗰個金童添啦

頭先打反擊，左望右望拖到慢，再斬埋個波俾對手

潘沛軒in

黃榮傑out

叫加維蘭介紹個外換黎換左馬希加歷 護級冇難度

大屠殺

2-0

魚丸咩料

算係咁上下啦⋯⋯

第二球咁輸好囉

加維爾想玩柏金轉身？

愉園又手球

呢下都黄？

gg

好嘢

係咁屌球證

鬥氣就唔撚好吹波啦

愉園：球證你真係做得好呀

好嘢呀球證你真係做得好呀

冇屌錯喎

jojo ok wor

香港球證真係一蟹不如一蟹

加維蘭心口控波真係好靚

堅堅呢？

3-0 hattrick

企喺到睇波

沛軒喺度睇波

唔好嘈啦 開波啦

37歲仲夠殺港超 （11月就38）

培基88

拉高域in

721

用殺傷戰術啦

咁都唔入

龍都唔撚中

伍加羊都幾鍾意爆

easy win

4-0

伊高

亞歷斯祖件波衫印jojo真係好撚正

+3

FT 4-0

辣殺波

AV踢足90分鐘

愉園

以為xx個連拿度心口控波都好勁

港超爭標隊同下游隊既差距真係好大下下都大數

串緊爛區？

突然中槍

C朗確診一＞肺功能受損一＞復興後實力大減

一＞無法於歐洲立足一＞加盟港超幫手踢 亞協／亞

冠？？

原來未confirm，自膠

輕鬆hat trick

陳文俊第9場推介：
9 星叻
10 行星夢
12 鎮山寶
2 場場精綵

jm9

有沒諗過港起沒轉播費問題先可以話停就停

猁贏都沒咩，昇降班先係問題

全部留班一年囉，係歐洲賽席位麻煩d啫

石門咁多隊用其實都高危

巴古沙

傑志要燒幾多錢

簽埋啲小花有撚用

英超英冠暫停三周

好彩仲有香港足球陪伴我們

趁住全世界被迫睇on cc直播足球，香港球員要好好表現搏被外國睇中

傑志10年班費夠唔夠請C朗踢一個月？

【南華·一家親】

疫症當前，防疫用品供不應求，南華體育會亦面對防疫用品消耗問題，幸得永遠名譽會長張子珍先生見義勇為，透過執行委員羅傑承先生協助，向本會捐助口罩一批，加強本會的防疫裝備。並由盧潤森主席及許晉奎副主席代會接受。
對此義舉，本會謹致萬二分謝意。
🙇🏻‍♂🙇🏻‍♀

#抗疫 #齊心抗疫 #戴口罩 #勤洗手 #抗疫運動 #增強抵抗力
#SCAA #南華會 #南華體育會 #Southchinaathleticassociation

羅神共我 如同隊友 同行共步 一個夢情義厚！

羅神準備重掌南華？

董之英事件一周年，經過反送中同埋武漢肺炎，已經冇乜人記得

同埋果時科蘭過嚟都係華佬友情價

陳同佳都冇人記得

燈

本港球市恐陷寒冬
2020-03-13
記者 郭正謙、黎永淦

■ 港超閉門作賽，觀眾席空無一人。■ 港超閉門作賽，觀眾席空無一人。
疫情或影響投資慾 青訓教練手停口停

在新冠肺炎的陰霾下，不少行業備受打擊。雖然港超以閉門作賽方式重開，不過有球隊教練擔心疫情會持續影響班主投資意慾，對本已搖搖欲墜的球市造成進一步打擊。職業球隊受到影響，一班依靠青訓工作為生的教練亦不能倖免，當中更有人因為收入大減，索性轉行改當裝修工人或出租車司機，令本地足運的發展更添陰霾。

根據足總網頁資料，現時在港具有執教資格的教練人員共有941人，當中除了港超教練團成員之外，也包括所有於甲、乙、丙組、青年聯賽、五人聯賽，女子及女子青年聯賽的教練和助教等。由於香港大部分教練都並非由球會全職聘用，自從康文署封場，球隊未能安排訓練之後，這班依靠教波為生的教練便等同失業。

近年不少港超球會都注重培訓青年球員，像傑志、東方龍獅及理文這些較具遠見的球會，都會聘用全職青訓教練。理文青訓總監羅國豪就是其中一位。面對今次疫情衝擊，雖然自己收入未受太大影響，但見到身邊有不少同行都要為生計轉行，感到十分可惜。

教練被迫轉行浪費人才

「理文班主（李文恩）仍有向兼職的教練給予津貼，我們算是比較幸福的一群。現在（青訓）已停了兩個月，最大影響是一些以教波作為正職的教練，因為他們的收入來源是來自授課，沒波教便即是沒有收入，我認識的一些教練唯有兼職做裝修工人，有些則當上出租車司機，其中有人更索性轉行，這是教練界的損失。」

羅Sir又透露，理文的教練團在這段時間亦非完全停止工作：「我們停教不停學，除了有拍一些短片供球員自行訓練，旗下十幾位教練也曾與預備組球員舉行工作坊，以及和家長加強溝通。今次疫情對球員影響未至於很大，他日復操後只要加強訓練，便可追回進度，說到底，最不幸的還是一班手停口停的教練。」

球市受打擊恐現散班潮

港超聯等本地賽事陸續重開，不過足總及各支隊伍均未敢掉以輕心，除了閉門作賽外，足總每場賽事均會安排工作人員為入場人士量體溫及關閉更衣室，希望杜絕疫情在球員之間出現。理文主帥陳曉明表示球會會為球員提供防疫用品，目前在口罩供應漸趨穩定下問題不大，而近期回歸正規球場比賽亦令球隊上下更為安心。

面對疫情尚可自救，但本地球市的將來卻難免蒙上陰影，經歷過2003年沙士的陳曉明坦言當年是本地球壇的一大低潮，擔心班主投資意慾受影響下來季會出現散班潮：「『老闆足球』主導的香港球市十分脆弱，雖然近年有更多資金投入下，球員收入亦有所提升，不過以現時的經濟環境來看，來季有球會老闆突然撤資並不意外。」

這位理文主帥表示球會雖然目前資金穩定，不過亦擔心一旦有球隊散班會引起連鎖反應：「目前港超有10支球隊，一旦有球隊宣佈散班可能會影響其他班主的信心，畢竟球員近年薪金上升是由於供應不足，但如果聯賽只剩下7至8隊，球員收入亦免不了有所調整，到時本地球市可能又要經歷一場寒冬。」

光復香港由港足做起
We are Hong Kong🇭🇰🇭🇰

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Grp:
台:

At least唔好以為真係無觀眾就亂踢先

而家有直播影住 個別球隊咪又係唔知踢乜鳩

理文又然

南區高危

冇水

羅神冇水？

依家基本上無咩生意搵到錢

【足總盃】林嘉緯投富力後首任正選 18年經驗卻因一個原因緊張

自1月中從東方龍獅加盟另一港超勁旅富力R&F，港足中場林嘉緯苦等首個正選機會。今日（13日）富力在足總盃半準決賽鬥愉園，林嘉緯終如願以償；這位已踏足職業球壇18年的老將，卻坦言賽前仍感緊張，究竟原因是甚麼？
港足中場林嘉緯今年1月決定離開東方，轉投以中國廣州為訓練基地的富力，當初忍痛離開家人北上，球隊卻意外因疫情而留港訓練。這位港將因足總在2月安排多場菁英盃分組賽，在曾代表前球會出戰該賽事下，加盟富力後僅於1月18日的港超後備登場。

相隔接近兩個月，林嘉緯終首度在新東家出任正選，「很期待今場比賽，始終之前『作客』踢畢30分鐘，就很久沒有比賽了；一直靠練習維持感覺，但比賽跟練習是兩回事。」

拒作「老鼠屎」 調整踢法重新出發

林嘉緯口中的作客賽事，其實是富力在燕子崗的主場比賽。或許是他仍未習慣，又可能是他真的太緊張了，「雖然踢了很多年，但今日還是有丁點緊張。球隊半季排第一，不想在我加盟後有任何差池；銀牌及菁英盃也先後出局，惟今季球隊一定要捧盃，所以有一定壓力。」

上半場禁區頂一記妙射，林嘉緯差點便助球隊先開紀錄，惟入球卻慘遭門楣阻止。他坦言對此「好炆」，他邊分析自己在球隊中的角色及踢法，言語間仍看得出他對自己要求甚高。「以往在傑志或東方，兩翼都會收入中路；富力踢法雖很適合我，兩翼卻是拉邊。球隊希望我擔任後上前鋒，所以在兩翼拉開後，前線只得基奧雲尼一名前鋒。我有時會回後攞波，變相對基奧雲尼支援不夠，這點需要調整。」

「不想生涯在後備席完結」

作為34歲的技術型中場，林嘉緯被部份人認為已踏入生涯尾聲，但他對足球仍有一股執著。他不甘願作平凡的一群，或被投閒置散，正如他冒險求變、加盟富力的原因一樣，「希望可繼傑志後再捧盃，一直挑戰下去，而非在後備席完結球員生涯。」

香港足球員又贏
無波踢都可以去做裝修
外國啲球星除咗踢波就乜都唔識

惟今季球隊一定要捧盃，所以有一定壓力。

傑志主場加到三百元門票，另外C朗可以吸引大量贊助，搞手有無機會打個和？

華佬搭路姐，科蘭未必收友情價

陳文俊隻馬叫we the south應該冇事嘅

英超暫停，Ricky 少咗份主要收入

算友情價

加到300蚊唔撚睇了

娛樂事業搞唔起，飲食唱K更仆直

而家C朗周薪係95萬鎊
一個月即係大約3700萬港紙
等如傑志年半嘅班費

轉會費呢

即係踢半季（4個月）既話就要傑志6年班費

等牙朗50歲果時free transfer

Free transfer

熱身賽：申花2-1富力，金信煜和試訓小將建功、陳俊樂破門

在北京時間今天晚間結束的一場熱身賽中，上海綠地申花以2-1的比分擊敗廣州富力。

據《東方體育日報》消息，當地時間16:00，上海綠地申花和廣州富力兩支在阿聯酋集訓的隊伍在迪拜進行了一場熱身賽。比賽中韓國外援金信煜以及試訓球員何龍海為申花進球，富力方面陳俊樂為球隊打入一球。最終上海綠地申花最終2-1戰勝廣州富力。

此前有消息稱，這場比賽將是申花隊本期集訓的收官之戰，隨後球隊將返回國內。而據記者肖赧報道，這場比賽也將基本上是國內球隊在迪拜的最後一場熱身賽。

仲比錢搞飛馬算係咁😅

咁佢係要咁講嘅

禾金同樂仔fit到

【麥簡迪】
雖然麥保美個名入面嘅 「Petit亅 一字係細小咁解，但係事實上各位球迷成日都見到佢，因為麥保美每次比賽都會滿場飛，周圍跑。
可惜，下場南區大家就未必見到呢位人兄嘅身影住啦... 上場足總盃麥保美過於勇猛，所以搞到兩黃一紅被逐，需要停賽。

咁幾時先可以再見到麥保美場上英姿呢？贏波咪快啲囉。

#要等吓啦 #麥簡迪 #多謝妙計撰文及繪圖 #wofootaipo #tpfc #和富大埔

潔廁加到300大家咪淨係睇佢作客囉，睇下邊個死先

其實本身一場波得果幾百個觀眾
扣埋d送飛同家屬 都係得果皮幾野收入
仲要請埋食q 黑警同足總parttime

依家封場其實差得唔遠

講波逐埸計架？

尻估：小小底薪＋逐場計的講波費

公平啲講，如果C朗40歲前踢港超，300真係唔貴

港超賽事自上月開始便因疫情閉門作賽，今個月終獲放?到常規場地比賽，只是未能使用淋浴設施。足總主席貝鈞奇對於餘下球季能順利完成感到樂觀：「康文署提供了旺角場、小西灣運動場及將軍澳運動場3個常規場地，考慮到將軍澳較近賽馬會足球訓練中心，我們可以安排車輛接送球員去梳洗，所以才選擇這場地。我們也設立了探熱關卡及要求場內人士戴口罩，現時看來進度很好，各方面情況算理想。」

未有球員確診觀望後況

在香港爆發疫症初期，有効力港超球會的外援將家人送走，惟近日又因為懼怕彼邦出事，匆匆接家人返港。對於歐洲球壇開始有大爆發跡象，貝鈞奇稱現時香港情況未至於太令人擔憂，足總也會密切留意情況：「歐洲有球員確診，所以聯賽要暫停，或改為閉門進行；可幸香港人防疫意識較強，而且現時相信並非高峰期，大家都不希望會出現這狀況。」

問及一旦有港超球員確診，足總會有什麼對策，貝鈞奇滿有信心地說：「我們會考慮到各種有可能出現的情況，包括一旦有港超球員確診該如何善後？屆時會否提早完季？或是以目前聯賽排名決定冠軍呢？目前仍是言之尚早，始終要開會才能達到共識。早前足總部分職員曾改成在家中工作，現已回復正常，有什麼事我們也可以立即應變。」

【港超聯】區議會拒批佳聯元朗撥款 郭時興：可能因為建制輸晒

Hk01即時體育

撰文：陳智深
2020-03-12 19:54
最後更新日期：2020-03-12 19:54

今季班費約1000萬元的港超球會佳聯元朗，過去每季獲元朗區議會撥款近50萬元。不過元朗區議會上月拒絕通過球會就今年3月至5月的撥款金額，涉及約12萬元，球會贊助人郭時興今日（12日）在足總盃賽事後作出回應。

由上屆元朗區議會副主席王威信出任會長的元朗足球會，上月就球會今年3月至5月的港超、預備組、各項盃賽及區隊其他賽事的活動開支，向現屆區議會提出金額為118,600元的撥款申請。申請經區議會以傳閱文件方式進行審議，結果在未獲得不少於三分之二議員同意下（45位中僅得18位同意）不獲通過。

約12萬撥款未獲批 高層料對球會影響不大

元朗今日足總盃半準決賽以4：5不敵香港飛馬出局，球隊贊助人郭時興接受訪問時表示，事件雖然會對球隊有影響，但相信問題不大，「你也知道區議會建制全輸了，撥款可能因此而未獲通過，可是正常情況下，對球隊的影響輕微。」

郭時興曾任佳聯元朗副會長，惟今季轉為球隊贊助人。（資料圖片）

郭時興：搞波個心仲喺度

郭時興透露，過往球隊每季都會獲區議會撥款約50萬元；而根據區議會文件，元朗足球會在2014至2017年的3個球季中，每季均獲區議會撥款45萬港元。另外，球會也可從民政事務局的「地區足球隊資助計劃」獲得資助，立法會文件顯示，2019至2020球季港超區隊的最高資助金額為165萬。

元朗季初聲言班費高達1000萬元，郭時興指球隊主要依賴熱心人士贊助，「港超搞區隊有困難，視乎有心人的心態如何。」記者問到管理層下季會否繼續投資球隊，郭時興未有正面回應，僅稱「目前個心仲喺度。」

不如將足總盃改係夜晚踢填補英超嘅空檔

好事

點解今日冇足總盃

要開燈，不了

大頭尋日話就算今日無比賽都有嘢做

買C朗 不如實際啲 朗尼 算

香港有蘭桂坊伍爺爺一定可以慳返唔少

腳總: exact7ly

有咩做？

歐洲4大聯賽賽會
係咪應該容許球員係歐洲停賽期間
嚟港超免費客串吓保持比賽狀態呢？

最多叫香港班主唔收佢哋錢

都要養下草

歐洲四大聯賽停賽

港超或成最大贏家

做訪問

On l 99 有樣野叫轉會窗，你估石地league 阿？想踢就踢

星期五養啦屌

未睇會員名都估中係邊個

藍豚 Golfinho (屯門足球隊球迷會)

5萬,thx！！！

各位球迷，藍豚有好消息帶俾大家！！！每年一度藍豚都會修改足球遊戲Foootball Manager嘅香港database，今年亦都唔例外，藍豚更加聯同Mushroom Facemaker及FM港超聯球衣包合作，改動超過50,000，相信係暫時最齊嘅香港聯賽database！各位球迷可以下載，帶領屯門重新寫下輝煌新一章！

=================================
新增內容：
更新香港超聯至甲、乙、丙組及杯賽現實規則
冬季轉會窗
超聯預備組名單
增加香港各大媒體
新增香港賀歲杯和屯門賀歲杯
香港聯賽球會球衣及會章
大量球員相片
港超聯廣告板（coming soon)

=================================
安裝方法：
1. 將解壓後檔案放至以下路徑：文件\Sports Interactive\Football Manager 2020\
2. 重新開始遊戲時選取以下4個editor data，並且在右上角選擇資料庫為Football Manager 2020
3. 圖像包的安裝教學請參Fm港超聯球衣包撰寫的教學

4. 完成！Enjoy！！！

=================================
藍豚在此感謝各位協助完成database人士，全靠你地提供嘅資訊才能讓database更完整！

雖然因為疫情聯賽重開仍然遙遙無期，但希望呢個database能夠為各位球迷帶來少少歡樂！藍豚亦在此祝願各位球迷身體健康！
下載連結：

放假反而冇波睇

足腫

好似係康文署限死邊日咩時間比足總用
唔關足總事

冇得入場日頭定夜晚咪又係一樣

呢兩日將軍澳1430都已經開燈啦

你當澳假同南美波死架

咁就兩年香港球會亞冠首勝

唔講以為全港既球場係足總管理

FF康文署答: 踢港超用左我個場全日, 如果星期六同日都踢波, 啲人放假想跑步咪無得跑?到其他場地使用者唔公平. 你唔見大埔場一踢完波啲人都想入嚟跑步

南區寶出左事

係，以垃隊為例無球迷打氣以為無人投訴點知

1.9k 15
Discuss kelvin123456
樓主
kelvin123456
2019-9-15 12:39 PM追蹤2#1
屯門鄧肇堅運動場下午2點半踢港超聯，封場到夜晚8點重開
其實一場波踢兩個鐘啫，唔明點解要封到8點😔

>搞錯，封成日無得跑步

冠忠南區呢排唔多順
巴士，波，馬都有事

係屯門先係咁？以前係小西灣睇好快開返俾人跑步

屈 dee
個天都唔幫南區

識一啲教小朋友踢波，本身已經有另一份，有嗰教某會小朋友，平時沖奶茶，曾經係低組別射手榜有名，又係前港青，呢排冇波教全職沖奶茶。

成日覺得跑步撚一定要去運動場跑圈好撚on9

全職沖奶茶？水吧？
依排咩班都停哂

非禮果單有無下文，如果係真個女仔好慘

300蚊睇費蘭度OK，睇朗拿度你睇撚埋我個份

村短講兩句

扮嘢好似畀人撳住咗

Tommy Cheung 張秀賢

今日(13/3)同撐場大聯盟，仲有其他區民主派同事一齊到康文署總部開會，同民政事務局、康文署官員傾關於足球政策。除左關心區內足球場數目幾時可以符合規劃標準之外，我亦都喺會上提出社區球隊嘅發展方向問題。

喺下星期元朗區議會文委會會議，我亦提出左動議討論元朗足球隊相關事項，到時會喺會上討論。

？？
講緊搶遊戲卡非禮果單

賢弟準備入主元朗足球隊

同場既伊東純也去埋歐洲

仲有同樣後備落場既小池龍太
仲有後備冇落場既中山雄太
都已經去左比利時同荷蘭

Btw 欠債未還錢既卓耀國去左邊

輸波班人反而可以外流

蘋果個陣仲有資源jer住董之英，依家應該冇了
個陣仲爆過會請打手同唔知點樣整到google search搵唔到佢哋啲醜聞

冇咁傷膝(好似係)

鄭展龍係港超仲未企穩

跑運動場啲圈仲傷 因為你不停要轉向同一邊 兩隻腳嗰一邊嘅壓力會不自覺間多咗 仲要啲人跑開向左轉就通常都會keep住咁跑 想冇咁傷唯有跑幾個向左轉嘅圈就掉轉跑返幾個 但係喺運動場啲跑道咁做應該會比人屌死
所以長跑喺運動場練係on9

申：讀緊物理治療過多年先grad

人地好波過你咪外流到囉

一嚟啦 二嚟我覺得有無人搭路都好重要

傷過跑街？

同賽馬既馬一樣道理

港超就球隊用人準則唔同，但果陣亞冠完如果去試腳可能機會大 d

客觀講，今時今日進攻位置好難外流，亞洲區或者北上都有難度
今個轉會窗連黄威都外流失敗，陳浩瑋未黎港超係加入孫悟空隊前去過幾隊中甲試腳都失敗，可見國家隊 cv靚都未必有 offer
最新消息k league（最新公佈計劃）同j league提攜國球員可以當本地，香港球員連第三級都好難爭到個位，泰國果 d都無咩機

所以睇怕年青球員要等亞洲賽同港隊先洗靚 cv再等機會

如果你跑運動場向完左跑會向返右跑 當然好過跑街 但係有幾多人會跑跑下向另一邊跑先得㗎

同埋都好睇你係咪成日跑 跑得有幾密 每次會跑幾多 一兩個星期先跑一次仲要跑得唔遠嘅話就點跑都冇所謂啦

提攜國係咪要香港足總去傾？

梗係，但難了

絕大部分事比足總搞都會冇左件事

Btw如果足總肯取消亞援+支那球員名額，而換一個日韓名額落場不計外援會唔會成到事。

龍之後嗰年係咁傷，唔好彩

明明韓國足總有自己人係到
不過可能啲董事無當佢係自己人啦
如果唔係去韓國次級衝下都好

學識嘢了

Kim sir
其實睇新聞有 d國家尤其東南亞國家對足球好狂熱，泰甲都有個東盟位，泰國韓國如意算盤都係可以賣多 d轉播權同周邊商品
加埋部份東南亞球員（包括入籍兵），技術好人工又唔高

如果有香港球員踢 J league ，應該吸引多好多香港人睇J league ，香港人去日本旅行又可以入場睇波支持返香港球員

去到咪又係得個坐字

笑到gap gap聲

真
學到野

足總盃 傑志東方龍獅宿敵交鋒
03月14日(六) 20:47

香港足球總會呈獻「足總盃3月閉門直播」周日（15日）於將軍澳運動場上演8強戰，由衞冕的傑志硬撼東方龍獅。「藍鳥」由去年12月至今更於本地賽事取得9連勝的紀錄，過程中亦奪得「菁英盃」決賽席位，氣勢一時無倆。至於在首圈以8比2大炒標準流浪的東方龍獅，則期望在盧卡斯及辛祖兩位新兵的協助下，可以擊敗宿敵晉級！（東網周日下午2時30分起直播）

「足總盃」衞冕之師傑志，上仗憑3中堅陣式大勝冠忠南區。主帥施利斯高域（Blaz）指，正為亞協盃附加賽嘗試不同進攻模式，並會視乎對手和戰術需要，決定使用4-3-3或3-5-2陣式。「藍鳥」上仗起用高美斯，替代首席射手蘇沙任正選前鋒，Blaz解釋是為了準備未來頻密賽程：「4月有好多比賽，我依家就要開始嘗試用唔同球員，包括費蘭度、蘇沙、洛迪古斯同高美斯等，佢哋會輪住踢唔同比賽，嚟應付未來賽期。」

盧卡斯倒戈要高度提防

今仗東方龍獅或起用2位前「藍鳥」射手——盧卡斯、辛祖配合艾華頓攻堅，Blaz直言「森巴三子」極具侵略性，需要高度提防。此外，17歲小將陳晉一上仗榮膺MOM，「施帥」大讚其出擊能力，又指他十分好學，惟仍需在防守上多下苦功。他亦透露高梵和安永佳狀態仍未十足，會待他們準備就緒才會派其上陣。

東方龍獅於首圈雖然以8比2大炒標準流浪，但主教練李志堅則認為仍有不少改善空間︰「其實今季成日喺領先後畀人追近比數，例如領先2球入唔到第3球，跟住對手入番1球，個勢就一定去咗人哋度，所以我上場喺半場都同佢哋講，其實唔係要入幾多球，而係唔應該有失球！」儘管傑志自去年12月至今已錄得9連勝的佳績，但「堅Sir」仍對球隊充滿信心︰「傑志近期的確係好順，佢哋有羅梓駿同陳晉一等年青球員冒起咗，亦都好關鍵，並非單靠費蘭度，相信佢哋經過呢半季後，開始摸索到陣式同打法。不過我哋嘅新球員加入後都融入得好快，我對球隊有信心，相信今場波將會打成均勢，睇吓邊隊發揮得好。」

傑志 4-3-3

1王振鵬
21唐建文 5艾里奧 4李毅凱 95陳晉一
16林恩許 19黃洋 10基爾頓
11蘇沙 9洛迪古斯 7費蘭度

東方龍獅 4-2-3-1

1葉鴻輝
6翟廷峯 33艾華度 5基頓 30黃梓浩
17梁冠聰 3迪高
11艾華頓 10辛祖 7徐德帥
9盧卡斯

東方今年個陣好L西，球棍堅淨係識斷開兩層打防反，4231個42就係後面槍波大腳傳比前面個幾個搞

用心製作 幾好

芬超將會延期到六月才開打

真 本地波就係需要更多呢啲

上半季用慕沙就on99
下半季明西都炒人

今季Don’t 慌虎頭蛇尾
反而小傑仔自從比大搞炒五球就開始脫胎換骨

大把波照開，哈薩克超聯有免費YouTube live，無須vnp，全球可睇，oncc幾時行返呢條路？

對香港球員最有興趣嘅亞洲球會，唔計中國，係印尼。

傳聞印尼球會嘅目標

高尼路(persiwa)
基奧(psm)
科夫(persib)
徐德帥(persipura)
李康廉(Sriwijaya）
謝家榮(Kalteng Putra）

只有李康廉有FC，拒絕咗。

有去試腳
鄭兆聰

效力過
hok hei
卓卓
辛祖

香港球員唔係冇海外球會揾，只不過有時佢哋未必會願意去某啲地方國家效力。

真係唔洗講到無波睇咁

特稿：冇壓力多小將令入球急升
7小時前
Appledaily
A
A
A
受武漢肺炎影響，港超聯於一月底因康文署封場而暫停，賽事於二月中開始閉門作賽，至上周五的足總盃八強，共進行21場比賽，合共產生110球，平均每場入5.2球。

港超聯因疫情而被迫閉門作賽，足總與球會協商後同意賽事遷到將軍澳足球中心閉門進行，並先進行重要性相對較低的菁英盃分組賽。康文署本月初重開將軍澳運動場、旺角場及小西灣運動場，足總決定暫只使用將軍澳運動場，但轉閉門作賽，未有改變入球偏多趨勢。在足球中心舉行的16場菁英盃分組賽合共產生77個入球，當中入球最多是香港飛馬以9:3擊敗標準流浪，其次是標準流浪贏理文6:3，而大埔對愉園則踢成4:4。賽事本月轉到將軍澳運動場的正規球場進行足總盃及一場聯賽補賽，入球偏多情況持續，合共產生33球，平均每場入高達6.6球，認真誇張。

事實上，今季港超聯入球數字偏高，場均達到四球；至於入球數字為何轉到閉門作賽後大增則有不同看法，有教練認為，部份菁英盃賽事已屬例行賽事，球隊部署不會太着重防守，另外，部份球隊派欠經驗，且未達職業水平小將上陣吸取經驗，這些球員難免在賽事中犯錯而出現入球；也有球員認為閉門作賽，沒有球迷在場，壓力較小，踢來會較放膽，且看這個多入球走勢會否持續到完季。

點解oncc晤用YouTube ?

所以咪冇太大進步囉

人哋聯賽個速率快香港咁多

早幾年咪有

無理財觀念 其實足總真係要開下班 教下班MK仔

Hong Kong football Club Junior Soceer share

The story of Stella Liu – Hong Kong national youth player and cancer survivor
Hong Kong U15 girls’ youth representative Liu recounts how she discovered football while receiving treatment
The speedy midfielder aims for US scholarship as she looks to follow in the footsteps of hero

為避免新冠肺炎疫情擴散，港超球會中唯一擁有私家場地的傑志，已宣佈暫停賽馬會傑志中心的公眾訂場服務，U11至U18青年軍訓練（包括龍門U13和花花U13）也暫停至本月15日，直到周五再視乎情況研究重開日期。會方並已設計了一套抗疫版WhatsApp貼圖供球迷下載（ Kidchild 可以日日用

8:1.jpg 要出現啦

今日有大戰

講下煙酒賭危害

之前u18未夠歲數係泰國飲酒犯法了，上哂報可能令市民觀感差左

有冇人開live post
吸多d連登仔睇都好

我今日唔得閒睇
各位手足可以開po

咁我開啦

live post

要谷自己個網

大頭好似講過因為YouTube唔俾賣廣告

上場令人意外地以1:5不敵傑志，主教練鄭兆聰承認防守上的犯錯招至大敗，但最重要是明白問題所在。

「在失第二球前，球隊發揮不差，並且爭取多次入球機會，從數據上可以反映得到，唯獨在自己防守上犯錯。輸波已成事實，最重要我們知道問題所在，希望下場避免再重覆犯錯。」Ricky說。

釋放徐德帥

去南區

傻仔教練

盤古人類

啱踢

出3傻打8個已經錯哂

點解我連東傑大戰都冇得出

你冇拉邊做綠葉，塞死哂中路

出梁大佬已經輸左一半

施帥想費7留力到對畜力啊

有住共青城嘅波友想睇港超，share fb link畀佢，佢話睇唔到，係咪有部分地方睇唔到？

可能畜刀下輪已經出局呢

支那比分網有轉播

試下click入page入, 唔好直接用link

有球迷衝入球場

又係 rich 柒

helio做咩？傷得好嚴重？？

唉，helio收咧again

大頭話艾里奧面頰骨凹左

屌你老母盧卡斯

比車撞咁撚樣

ilovehkpl?

千六人睇

冇波講 太悶

條友講波時話球員唔冷靜, 茅
真係笑撚左出聲

點茅都唔夠佢自己茅啦
追住人黎踢

Btw今場又冇龍仔

傷定咩

大哥

辛祖靚波

走靚位一射就有

TG果邊真係好撚多on9

yes

撕碎一定係知道下場聯賽名次爭奪戰好重要所以今日放水畀佛山晉級

東方晉級了

四強東方對飛馬
慕沙唔出得更加唔駛踢

冇開嚟睇，想知detail

都係正常發揮啦

條龍真係好鳩

超ON9

佢同荷蘭佬有冇做過愛

太多細路

原來依家垃立隊流浪係榜尾
失意軍人兵團x400萬搞波x香港青訓之父

咩邏輯先會將衝球場條友同勇武手足拉埋黎講

仲有條傻閪話咩藝術

輸波又話打假波
贏波又話做乜真波

呢度臭哂嘅又去嗰度扮大佬

又唔係有咩料睇 又唔係有咩行動搞
仲上做乜

So true

得失球：-15

而富力就入咗佢12球

Helio要送院檢查

賽程即刻鬆動左，正
傑專心喺聯賽搞掂畜力算啦

今日高峰時期FB有1600人睇，ontv就有大約3000人睇

嗰個龍好似係中佬黎

仲有亞協同菁英杯爭嘅

希望下場出佳佳啦

佳佳踢中堅？

應該有排 施帥唔多中意佢 寧願出菊花都唔出佢

之前菁英盃佢都有打過中堅啦，起碼有得出先

佳佳話佢可以踢左中堅

如果畜力贏冠軍 亞冠位係fa cup冠定聯賽亞軍

佢話佳佳未夠狀態呀嘛

龍
搞乜連續兩場連後備都冇

今日無睇直播
大傑志做乜又放費7後備？

而家傑志想唔專心聯賽都唔得喇

Oncc

賽後傑志主帥施利斯高域就認為球隊前場欠缺創造力，是落敗的主因：「傑志整體運作其實係好過其他球隊，但係製造唔到關鍵入球，組織進攻最後一傳做得唔夠好。」比賽早段傑志主力後衞艾里奧和東方前鋒盧卡斯發生碰撞後，前者未能繼續比賽，施帥就為愛將抱不平：「我明白場上有碰撞好正常，但係盧卡斯嘅動作好唔應該，好骯髒（Dirty），球證係應該要畀紅牌。」

至於東方主帥李志堅將勝果歸功於表現出色的球員之餘，亦認為適當戰術運用，是今場比賽取勝的關鍵。另外「堅Sir」就堅稱自己球員不會刻意侵犯對手，認為盧卡斯和艾里奧發生的碰撞，只屬足球比賽正常情況：「球場有受傷情況發生，大家都唔開心，冇人會想。」而盧卡斯賽後亦表示這種情況在激烈比賽中經常發生，但自己絕無惡意，更不是一個紅牌動作：「我哋一起爭頂高空波，結果發生咁嘅情況。我同艾里奧係朋友，唔會想去傷害佢，賽後私底下我都會去探佢。」這位巴西射手希望接下來能與東方進一步殺入決賽。

艾里奧臉骨有明顯凹陷，接受電腦掃描檢查後，證實左邊臉部顴骨骨折

有傑志球迷無視防疫措施，從球場近環保大道的一邊的欄柵空隙中進入比賽場地，一直高歌並隔空跟場外的東方球迷「示威」

嘩屌，起碼缺陣一兩個月啦咁

其後場地職員即在該處加設布網，避免再有不良球迷闖入球場令歐洲球壇的武肺爆發在香港發生。

Cls lucas撞到helio 骨折

施帥真係唔係好鍾意Lucas

傑志主帥施利斯高域炮轟盧卡斯 形容東方踢法「骯髒」 矛頭直指盧卡斯

盧卡斯就指與艾里奧份屬老友，不會故意傷害對方：「我當時只想保護皮球和自己，加上艾里奧是我的朋友，我一定不想傷害他。今場是場很激烈的比賽，這些意外也有可能發生在我身上，但我真的不會傷害他。我會私底下再找他和向他道歉。」

疫症期間Richard 咪搞搞震啦，陣間足總連少少gap都封埋，球迷想係場外睇下波的機會都無埋

收皮啦球棍

上仗戴口罩方法「教壞細路」的施利斯高域今仗終於做出確示範。

手肘撞到對手骨折，係正常碰撞？恕我唔識波

盧卡斯: 場上有碰撞好正常 佢唔係果度出現 就唔會有事(李家超TONE)

傑志主帥施利斯高域直言賽果不能反映兩隊的實際表現，認為傑志比東方踢得更好：「東方踢得比較防守性，但我們不是這種踢法，只是今仗前線最後一腳不濟，不能製造有力的機會，加上出現失誤就被東方在最後10分鐘以反擊完結比賽。我不滿意賽果，但部分球員的表現還可以接受，唯有恭喜東方。」他又指艾里奧傷出打亂球隊部署，對方亦隨即因應傑志轉踢4後防而變陣。談及艾里奧的傷勢，施利斯高域直斥球證的執法，又以「骯髒（dirty）」形容對方球員：「艾里奧的傷勢的確頗嚴重，暫時都未知道他要傷出多久。他與盧卡斯有碰撞，但球員不應該用手肘撞擊別人。球證也應該見到艾里奧的臉骨受傷，這個傷勢不是由陽光造成，而是因為盧卡斯。我認為這應該是一張紅牌，我們要保護球員、不被一些在場上踢法骯髒的球員所傷。」

事件主件之一的盧卡斯就指與艾里奧份屬老友，不會故意傷害對方：「我當時只想保護皮球和自己，加上艾里奧是我的朋友，我一定不想傷害他。今場是場很激烈的比賽，這些意外也有可能發生在我身上，但我真的不會傷害他。我會私底下再找他和向他道歉。」他又指球證當時與事發地點很接近，自己亦不認為需要給予紅牌。

東方主帥李志堅亦認為類似的碰撞在場上很常見，相信盧卡斯並非刻意：「有球員受傷的確沒有人想見到，但這個碰撞在場上經常會發生，球證當時亦已經處理。」他又將勝利歸功於球員表現，認為即使與亞洲賽資格再近一步，但仍有四強及決賽兩仗，不會放鬆。

係咪冇得秋後算賬？

今仗雙方續有球迷「入場」支持球隊，傑志上仗有部份球迷觀戰時未有佩戴口罩，今仗就相片所見亦有球迷未有戴口罩，相信足總要設法解決避免港超出現衛生危機再次停擺。

sor囉

「我當時只想保護皮球和自己」

保護自己洗唔洗用到令人對手骨折的力度？

【社區盃】大埔0：1負傑志失盃 主帥李志堅：球員踢法太斯文
2018年09月29日

冇佩戴口罩的比例上東方更為嚴重，東方、傑志及足總必須正視衛生問題。

傑志主帥施利斯高域直言賽果不能反映兩隊的實際表現，認為傑志比東方踢得更好：「東方踢得比較防守性，但我們不是這種踢法，只是今仗前線最後一腳不濟，不能製造有力的機會，加上出現失誤就被東方在最後10分鐘以反擊完結比賽。我不滿意賽果，但部分球員的表現還可以接受，唯有恭喜東方。」他又指艾里奧傷出打亂球隊部署，對方亦隨即因應傑志轉踢4後防而變陣。

談及艾里奧的傷勢，施利斯高域直斥球證的執法，又以「骯髒（dirty）」形容對方球員：「艾里奧的傷勢的確頗嚴重，暫時都未知道他要傷出多久。他與盧卡斯有碰撞，但球員不應該用手肘撞擊別人。球證也應該見到艾里奧的臉骨受傷，這個傷勢不是由陽光造成，而是因為盧卡斯。我認為這應該是一張紅牌，我們要保護球員、不被一些在場上踢法骯髒的球員所傷。」

球迷唔戴口罩，足總管晤到啦，仲要係球場外

問咗大頭話冇問題應該外國都睇到，你下次試吓send我撐本地波個名俾佢上Facebook search，試吓得唔得

【足總盃】傑志守衛被踢臉部凹陷 主帥質問球證：傷勢從天而降？

01即時體育

撰文：袁志浩
2020-03-15 18:28
最後更新日期：2020-03-15 18:29

傑志中堅艾里奧周日（15日）足總盃8強鬥東方龍獅時傷出，送院後證實右邊臉部顴骨骨折。傑志主帥施利斯高域賽後大動肝火，將矛頭直指球證及東方前鋒盧卡斯。

傑志守衛艾里奧在比賽時跟盧卡斯爭頂後受傷離場，「藍鳥」指前者被對手手肘批中右邊臉頰，離場時臉骨明顯凹陷。而艾里奧送院接受電腦掃描後，證實右邊臉部顴骨骨折，明天將轉介到專科醫生研究診治方案。

艾里奧顴骨骨折 施帥賽後開火

傑志主教練施利斯高域此役原先擺出三中堅陣式，惟艾里奧退下火線後球隊需改變踢法。他相信艾里奧要休息一段時間，坦言對「藍鳥」影響重大。這位波斯尼亞主帥最終難按怒火，炮轟球證吳超覺及倒戈的盧卡斯。

「我明白球員在場上有顆戰鬥的心，但請不要開肘影響敵軍，我的球員絕不會這樣做。艾里奧的臉破掉了，這傷勢不會是從天而降的，肯定是由盧卡斯造成。球證可清楚看見，但他沒表示。」施帥又認為，盧卡斯此舉定必要被紅牌驅逐離場，「我們要保護球員，尤其是當場上有些骯髒（Dirty）的球員。」

Oncc

球場內球員火拚，球場外亦有雙方球隊「第12人」分庭抗禮。基於比賽僅屬閉門進行，傑志有近60名球迷繞過球場，爬上一處小山坡窺視球場內環境，而東方亦有近10名球迷走到球場背後的緩跑徑觀眾球賽，只為一睹愛隊風采。
東方球迷葉先生就對愛隊擊敗死敵，奪得出線晉級感非常高興，特別是現時疫情嚴峻之下，能與愛隊有一面之緣便已心滿意足。而傑志球迷張先生則指，對今場比賽形勢感十分緊張，雖然愛隊以2球落敗，但優勝劣敗，對敗局絕對理解。他又稱，在這特殊情況下觀賞球賽感覺特別：「冇諗過咁多球迷嚟睇，好似平時旺角場咁大家傾吓計、唱吓歌，雖然最後輸咗，但都好開心。」

張先生又表示，之所以在這處小山坡觀賽，是受到前傑志主帥甘巴爾所啟發：「甘巴爾2010-11球季，對南華嗰場聯賽因為被罰停賽，都試過喺呢個山坡上睇波，我哋將佢改咗名做『甘巴爾看台』。」現場所見，該山坡旁邊便是馬路，張先生指球迷步至時都份外小心，提高警覺。觀賽期間大部分球迷亦有戴口罩保障衞生，離開時亦有守規矩帶走垃圾。在球圈因疫情陷入困境期間，雙方熱血球迷均坦言，珍惜與球隊共聚的機會，希望情況盡快好轉，共同走過低谷。

艾里奧take care

東方真係自動波

呢條麻煩友

「吓？!又係我？我上次已經招咗隊友千幾蚊喇喎！」恭喜東方龍獅隊長梁振邦，喺0315「足總盃」八強戰傑志對東方龍獅之後，當選「#仁和堂滴雞精ManOfTheMatch」，呢次亦係「儍邦」繼首圈8比2淘汰標準流浪之後，再一次當選MOM。由於攞獎要招隊友（招：意即請食飯）嘅關係，「儍邦」又要破費喇。

「講笑啫！有獎攞，球隊又贏波，開心事嚟，我都想成日有得招啦！」「儍邦」喺「司徒大導」手中接過獎座同滴雞精之後，笑晒口咁講。佢仲話，自己每場波都會盡晒最大努力去踢，唔會理有無獎攞或者係唔係隊長，總之可以幫到球隊贏波就得喇：「『高級組銀牌』入咗決賽，依家『足總盃』就四強，可以捧晒兩個盃就最理想，因為我哋都好耐冇捧過盃喇。」

東方龍獅足球隊Eastern Long Lions Football Team
仁和堂滴雞精

我撐本地波學人開埋IG~~~

純港超一站式新聞平台~~~

Lucas上年對理文張紅牌

傻邦

【足總盃擂台陣 Vol. 2】
上回提到，足總盃擂台戰第一回合賽事，和富大埔擊敗理文晉級。而今次大埔將會迎戰擅長長傳急攻嘅南區。究竟大埔可唔可以打破魔咒，晉級下一回合賽事？

足總盃八強賽事
冠忠南區 對 和富大埔
日期：2020年3月16日(一)
時間：14:30
地點：將軍澳運動場
*閉門作賽，東網提供直播

#童年回憶 #小朋友齊踢波 #今次到南區 #贏南區 #將軍澳足總盃 #港超十鬥士 #wofootaipo #tpfc #和富大埔 #南區對大埔

呢個LF2 style好撚正

第一次見施帥對傳媒講咁多嘢

方丈份人...

俾人手肘撞到骨折喎

究竟當初施碎同Lucas點交惡

Lucas本身的衝撞式的踢法
加埋av堅又鼓勵mma戰術

屌 咁醒水自己帶啦
如果有人瀨野咪入足總數 係咪想大家都無波睇

三月先來賀歲
會唔會有熟悉面孔踢呢

Richard 最近有無返過歐洲⋯⋯

康文署：鑑於大量未有佩戴口罩人仕聚集於球場外，大大增加感染風險，本署決定即日起暫停租借球場予足總舉行賽事，直至另行通知

最壞情況可能係咁

M清臭咗咩

好彩Richard係鬼佬
唔係我諗真係立即封

呢個真係要大家正視，隨時累到大家無波睇

立立：我有先見之明

立立有時都唔戴口罩

足總會唔會殺一儆百禁止呢名球迷2019-21一季半入場

佢係為球隊口罩供應著想

用戶_1672688
理志颠話批肘係正常！即係少林足球果套打法！
1 小時前

咁啱都睇到，理志顛，有新名了

由於周日沒有賽馬，足總主席貝鈞奇也入場觀看這場足總盃8強大戰，與在場外觀戰的球迷一起欣賞賽事。貝生表示，現階段不會因為歐洲疫情停止本地波：「只要香港情況還可，本地波仍然會繼續閉門作賽，要安排球迷入場則暫時仍然有難度。我們仍然傾向4月安排港超聯上演，只要各支球隊不反對就會繼續。」貝生續指，港超聯比賽暫時沒有問題，反而甲乙丙組賽事未知何時重開，需要再考慮如何安排。

東方主帥李志堅在賽後表示，現時全世界都沒有人會知道疫情何時停止，只能夠每天都留意最新情況：「現在期望先完成盃賽及補賽，幸好香港隊今個月沒有賽事，可能容易安排一點。至於聯賽情況如何仍然要觀察，始終疫情變化太大，如果一個人有事就可能其他人都有事，只能夠見步行步。」

今場贏波功臣辛祖說，感謝球迷在閉門作賽的情況下仍然前來球場外面觀戰：「足球比賽沒有球迷就什麼都不是，多謝他們一直來支持，今場可以幫助球隊贏波入4強感覺很好。至於疫情，真的沒有人知道未來會如何發展，這點我也不知道怎樣講了。」

東方球迷 由其係852係弱智唔係第一日既事

支持 順便幫佢同塵拍聞驗一驗腦

有錢理智癲，冇錢係咁癲！

理志癲：你至癲啦，我不知幾醒

MMA

Ken K. Ng

上屆兩循環聯賽的傑志和東方對碰，兩場裁判都是吳超覺；今日足總盃裁判又是吳超覺。我想問問足總，為何傑志對著東方就有一半機會是由吳超覺執法？難道是對傑志的「特別照顧」？

盧卡斯今日倒戈打踭令艾里奧面骨折斷和凹陷，要即時送院，日內要做面部矯形手術，吳超覺只是給了東方球員盧卡斯一件黃牌。

盧卡斯與吳超覺都算有緣，上半季當盧卡斯尚效力傑志時，在今屆對理文的銀牌賽事中，盧卡斯手踭打中顏樂楓，當時顏樂楓並無受傷，但吳超覺直接用紅牌趕傑志球員盧卡斯出場，之後他被紀律小組停賽三場。

多年以來，吳超覺肯定是經常被投訴的裁判之一，球迷的反應更不用多講，但吳超覺卻是足總的「最佳裁判」獎得主。👍

唔好咁撚肉酸啦伍爺爺
踢波係咁架啦
下季洗多少少錢簽中堅囉

下場傑志賽事將會由呢位球證執法

講真大賽一定係覺爺㗎啦 你搵啲唔夠班嘅真係仲衰
但今日東方仆街就梗㗎喇

上屆兩循環聯賽的傑志和東方對碰，兩場裁判都是吳超覺；今日足總盃裁判又是吳超覺。我想問問足總，為何傑志對著東方就有一半機會是由吳超覺執法？難道是對傑志的「特別照顧」？

盧卡斯今日倒戈打踭令艾里奧面骨折斷和凹陷，要即時送院，日內要做面部矯形手術，吳超覺只是給了東方球員盧卡斯一件黃牌。

盧卡斯與吳超覺都算有緣，上半季當盧卡斯尚效力傑志時，在今屆對理文的銀牌賽事中，盧卡斯手踭打中顏樂楓，當時顏樂楓並無受傷，但吳超覺直接用紅牌趕傑志球員盧卡斯出場，之後他被紀律小組停賽三場。

多年以來，吳超覺肯定是經常被投訴的裁判之一，球迷的反應更不用多講，但吳超覺卻是足總的「最佳裁判」獎得主。

伍健條搵球證做遮醜布?
近幾年你隊波成日有球證偏幫啦

關咩事，執法尺度唔一致而出聲冇乜問題

打撚到人塊面凹9埋講兩句都唔得？

講偏幫點都去唔到吳超覺，劉晃閪2季針鳩爛區都仲好撚記得屌你老母兩場都喺現場真係睇撚到咩叫黑哨

一件事還一件事 打到面都凹出句聲都唔過份啦 人工又要照比 係人都嬲啦

陸建燊都好撚閪

真係？小心俾 kidchild反

大家都起跳
艾里奧明顯慢左中曬招
黃係合理 但未致於紅
個動作令佢傷得重絕對係唔好彩
唔可以因爲佢有前科就覺得佢下下都特登

仲有上次批顏樂楓嗰下明批落去
伍件好意思攞出黎講？
無受傷就唔改駛比牌？
佢仲要以前做球證

講真今場我又唔覺執法上有咩問題

撞鳩膠鵬個下囉兩黄就好笑

理志癲d波不嬲都仆街開
都唔係今日

覺爺算係咁

覺爺係整體廢姐 又唔係黑哨

講到黑唔夠劉晃閪黑

呢下係冇黃
後尾腳底去踩雞爾頓個下先黃

其實艾里奧個下吳超覺應該睇唔到咩事 見佢訓底咁痛苦先係咁易比張黃牌盧卡斯
不過佢咁樣踭頭中人紅牌都好正常啦

個下比左兩張係迪高同艾華頓

因為訪問嗰個聽唔明佢嗡乜

網上有d人都話黃牌無問題（東迷以外），
尤其睇開英超果 d就話依個情度大驚少怪, mma左 d造成意外姐

覺爺係吹得鳩之餘，比牌timing 錯哂控制唔到場波姐 印象上睇親佢吹都好有火藥味

晃閪就真係黑過黑鮑

珍惜覺覺
香港最好咁濟

你講個下係上半場尾段啦，同場係迪高踩既
我講係早段踩雞爾頓個下，打完艾里奧冇耐，大頭仲話雞爾頓放大左動作

劉晃熙上季吹南區對富力明明12碼吹罰球

咪撚攞佢黎比
佢係明黑

港超球證廢就係人都知，Gigi應該係唯一正常嗰個
呢啲大戰一般都係搵最有經驗嗰啲吹，唔係唔多覺就劉晃閪，siu wan b之流，根本冇咩選擇
一係伍健資助足總學中超咁逢親大戰搵外國球證吹

簫雲B救南區一命

最有經就係依班蛋散

嗰下我覺得可以紅 唔係身高差好多都中頭 就算係唔小心都可以比 當佢呢下黃 撞膠鵬嗰下都應該比埋 慢成幾秒再撞埋去明抽水

比牌唔係淨係睇意圖都要睇埋傷勢

直紅真係唔過份 不過覺爺睇唔睇到又係一個問題

黑警文救無良柏

冇計，成班都係尸位素餐

True
無心唔係免死金牌

咁九十年代尾仲踢雙循環有季尾總決賽時
果場總決賽都專登請個日本籍球證既
唔洗下下方有發

足總舉行年度裁判會議，席上頒發去季港超聯最佳裁判員獎項。據悉，足總於每場港超比賽中，均有考核員為裁判評分，而吳超覺取得8.4的最高平均分，成為港超聯最佳裁判員。

甘巴爾看台

香港足球總會呈獻「足總盃3月閉門直播」周一（16日）下午2時30分，於將軍澳運動場上演8強大戰，兩支地區球隊冠忠南區及和富大埔爭奪最後一個4強席位。兩軍今季4度交鋒，南區以3勝1和佔先機，惟他們剛於聯賽遭遇挫折；上仗憑互射12碼晉級的大埔，能否乘氣勢再進一步？今戰自有分曉！（東網周一下午2時30分直播）

冠忠南區今季4鬥和富大埔戰績處於上風，取得3勝1和，包括早前「菁英盃」分組賽兩對大埔獲得1勝1和。「綠戰士」近況明顯有起色，南區主教練鄭兆聰（Ricky）直言不敢掉以輕心：「佢哋近況好咗好多，今場波會難踢。」今屆「足總盃」戰況激烈，多場比賽出現大比數賽果，甚至需戰至加時及互射12碼，有見及此，Ricky明言要球隊做好踢延長戰的準備。
上周閉門作賽的聯賽，南區慘敗傑志1比5，Ricky與球隊上下檢討過後，希望今仗能重振雄風：「隊形方面要發揮得更好，無論90分鐘抑或加時，都要保持一個好嘅隊形。另外防守方面唔好有咁多漏洞，因為大埔鋒力好強。」想取勝就必須要有入球，Ricky強調要加強前場把握力的重要性，希望藉此鞏固球隊信心。
和富大埔2月至今共取得2勝2和不敗佳績，今仗遇上新敗的南區，希望藉強勢報卻回今季3度不敵對手之仇。助教艾雲（Ivan）表示，上輪與理文鬥足120分鐘再以12碼取勝，展現球員強烈爭勝心，亦反映球隊具實力抗衡港超任何對手，如今大埔已非「吳下阿蒙」，今仗有信心復仇成功：「球員士氣高昂，我認為佢哋嘅體能係現時港超最好，我肯定佢哋會付出120%去踢，今次對南區係時候贏番次！」
麥保美上場領紅牌今仗要停賽，失去這道中場屏障，惟Ivan卻揚言毫不擔心：「球隊唔只得11個人，我哋仲有其他勝任嘅球員，例如何振廷之前出任防中，表現都好出色。」基於陸平中尚未完全康復，Ivan透露近期表現出色的錢兆琛，有望繼續擔任正選守門員。
雙方預計陣容：
冠忠南區（3-5-2）
29謝德謙
34陳港斌 20比圖 6列文
23劉家銘 8劉浩霖 7狄卡奧 16陳肇鈞 3史必
10查維斯 11文迪斯
和富大埔（4-2-3-1）
1錢兆琛
28車潤秋 24唐道碧 3雲美亞斯 13楊賜麟
5杜度 44何振廷
23孫銘謙 4中村祐人 7金玟基
77金承龍

我生左個B

金承龍雖然年紀比較大，但幾好波，雖然亞協應該唔reg佢

Lucas: Get well soon my friend, sorry about that

Ok, I forgive you

正情on9仔黎

睇嚟伍爺爺未來數天又會同球迷喺fb真情對話了

用北區打巴塞不是夢？！

甲組聯賽停擺將近兩個月，近來連歐洲各大主流聯賽都相繼要暫停，球迷、球員們相信都相當餓波喇。

唔緊要！皆因透過遊戲就可以一次過滿足哂你打機、睇本地波同歐洲波嘅三個願望！

同往年一樣，WEHK團隊今年會繼續將香港各個組別嘅隊伍帶入遊戲世界，而PS4版最快今個星期就會推出。

今年高力北區好榮幸地被製作團隊收納其中，球迷們有機會帶領高力北區，征戰港甲、港超、亞冠盃，甚至係挑戰利物浦、巴塞隆拿、祖雲達斯等世界級勁旅！

有興趣喺Winning用北區，又抑或係想支持下有心人創作嘅你哋，記得Like返下面兩個專頁，留意返佢哋嘅最新進度喇！

Mushroom Facemaker
Winning Eleven Hong Kong

#高力北區 #ndfc #evolving

最強中堅已在陣中

Brian fok

傑總開post吹奏袁國勇

佳佳先係

可能唔reg勞高reg佢呢

如果繼續出劉家銘+史必就真係死得

lucas都未講你自己撞埋黎
已經算有良心

唔出現係個到咪無事囉

真心on9 早幾日先同班支國scholar寫correspondence講反對叫武肺乜都買兩邊同梁卓偉一樣

傑志個鬼佬係唔係戇鳩，話明閉門，你衝入場內即係足總無能力確保場內安全，隨時唔洗再踢

劇本：大埔又一次互射十二碼晉級，晉級後被畜力大炒六球，畜力晉級對東方，東方最後小勝一球，成功取得亞拹席位

然後永續球棍堅

絕對唔介意出現呢個劇本

狗嚟

急不及待想睇廢家銘了

防球季爛尾

疫情影響下早前多場聯賽及盃賽賽事需要延期，距離球季完結只剩兩個多月下聯賽賽程卻尚有一半，而且三大盃事的決賽亦未上演，東方主帥李志堅表示要在6月完成所有賽事有一定難度，球隊已作好準備，接下來的賽程會相當頻密，認為盃賽應優先處理以防球季「爛尾」：「目前情況每天都在變化，坦白說只要有一個球員確診，球季就需要停擺。我的想法是盃賽賽事應該盡量優先進行，萬一球季腰斬成績計算會比較容易。」

可能最後踢埋首循環補賽 大家只計9場就完聯賽

益左蓄力

南區踢咗10場聯賽啦

畀個聯賽獎牌畜力囉

佢想捧盃姐，唔使同佢兜

34陳港斌 23劉家銘 8劉浩霖
直接投降算

全部都踢左次循環第一場 如果真係腰斬 應該會唔計次循環

留名睇陳港斌派膠

好明顯啦

神狗收皮啦

有黃都算，黃都冇。

lucas應該20分鐘就可以攞到3張黃牌

mk聰負皮得嚟解釋下啦

一球打傷helio
一球踩基而鈍死腳（攞咗）
一球抽呀鵬水
3球都應該黃而佢只係攞咗一張

老婆53歲

冇辦法喇，港超惟有懸空冠軍啦

Bigmac終於上水
你尋日企左係球場出面睇你愛隊？

南區vs大埔勝方對富力

留名睇大埔跨季第三次隊冧畜刀

3月16唔記得第n次爛埔對決
🚌 🆚 🍉
1.28 5.5 6.5
🚌 -1.5 1.9 1.9
大細 3.5/4 1.9 1.9

我客觀陳述事實咋

早期入左tg group，變左陳柏文討論區之後頂唔順quit左

5.5 6.5

沒有期望沒有失望

Good

裁判員: 廖國文
助理裁判員1 : 霍龐盛
助理裁判員2 : 伍偉康
後備裁判員 : 胡春星

屌你老母尿國聞

南區大埔球迷有福了
有得現場屌警狗

緊急召集將軍澳街坊

廖國文

即刻去tko先

俾心機屌狗

no live post?

平日討論反應可能無星期日咁熱烈

【攻城車】
和富大埔有唔少「後防萬金油亅喺度，其中一個肯肯定係三度回歸嘅車潤秋啦。車哥生有神力，能拋波至三十碼外，手榴彈威力開山劈石，故名「攻城車亅。

足總盃八強賽事
冠忠南區 對 和富大埔
日期：2020年3月16日(一)
時間：14:30
地點：將軍澳運動場
*閉門作賽，東網提供直播

#唔知佢同賜b邊個大力啲 #同期隊友成為助教了 #將軍澳足總盃 #港超十鬥士 #wofootaipo #tpfc #和富大埔 #南區對大埔

香港球證特色 大戰或者盃賽除非極危險，明顯犯規例牌唔敢比紅，十二碼 驚得罪兩邊 但平時d細波就串串貢係咪都派牌亂比十二碼

重演上季聯賽南區對大埔

原來今個星期甲至丙組都有返波踢

17 李溢晉 [GK]
3 史必
6 列文 [C]
7 狄卡奧
8 劉浩霖
10 查維斯
11 文迪斯
16 陳肇鈞
18 積施利
20 比圖
34 陳港斌

29 謝德謙 [GK]
4 川瀨浩太
12 許宏鋒
13 陳廣豪
14 夏志明
19 迪亞高
23 劉家銘

1 錢兆琛 [GK]
3 雲美亞斯
4 中村祐人
5 杜度 [C]
7 金玟基
10 陸志豪
13 楊賜麟
23 孫銘謙
24 唐道碧
44 何振廷
77 金承龍

19 陸平中 [GK]
11 勞高
17 陳文輝
18 馮冠鳴
25 許嘉樂
27 方俊業
28 車潤秋

和富大埔 啪啪 啪啪 啪

廢家銘無正選
今場唔關佢事了

積施利

康廉幾時回歸大埔 17 17 17

冇咗何銳

用菁英盃陣容打足總盃

仲有港賓守尾門

邊個場

跑馬地有無得做觀衆

陳凱柏又失蹤

都係睇好大埔

南區個陣好似想放棄咁

甲乙丙個賽程本身就編咗今個星期有賽事，腳腫未寫返延期咋？

支持m爺 支持大埔

🇭🇰🇧🇷🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇨🇳

🇹🇴
🇭🇰 🇬🇧 🇦🇺 🇭🇰
🇧🇷 🇭🇰
🇯🇵 🇨🇦 🇰🇷
🇰🇷
🍉 VS 🚌
🇦🇺 🇦🇷
🇭🇰 🇭🇰
🇺🇸 🇧🇷 🇬🇧
🇵🇰 🇧🇷 🇭🇰
🇭🇰

🇭🇰🇯🇵🇭🇰🇭🇰🇬🇧🇧🇷🇭🇰

[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (70)

🚌 -1.5 =轉數快？

支持所有屌柒尿國聞嘅手足

唔明？

大埔派錢

日本仔>列文

有無球迷係場外屌柒黑警文

就到

west ball預感

唔出謝德謙

Support

發現敵方球迷

又係冇罩

我地大埔球迷乖好多

個個禮拜佢都係吊鹽水㗎啦，足總未改咋

俊立發現

奇行種

影張型少少嘅得唔得

兩隊冇錢賣廣告？得塊爛鳩腳總盃板

轉唔切相機app 對唔住咁多位大佬

請尊重俊立

係得琴日

大頭：據講牙謙練波整親

阿謙傷左

出場

燒雲b終於上水

有肚腩？

廢港斌醒定啲

Mark實啲Major呀
次次都咁大威脅

爛區今場咁猜得

原來文迪斯本身係加盟夢想

主攻陷阱

流浪唔接收 走寶

前面兩件斯一拍埋好大威脅

男人心一字馬

巴辛 斯薩都係冇散班可能幾好睇

大埔任佢猜

on9

大埔差d

唔散班的話本身有馬高斯同高達

屌

大埔三叉

0-1

差啲輸文迪斯

炒得未

GGGGOOOAAALLLLL

快接近一分鐘

巴辛 簡尼迪 文迪斯 馬高斯 亞哥斯達 川瀨浩太
勁到

咁我唔劇透啦

I love you Dudu

爛區得番菁英盃爭

南區贏到三比一？

爛區

太好了 等你呢句好耐

決賽東方大埔 大埔懲戒25軍團

燈死埋

愈黎愈驚無良柏唔再玩

角球都未輸就見到話入咗

炒左ricky 未得

雲美亞斯(左閘)

我唔知你地delay咁多

Push

湯加龍開波好咗
雖然同中場線仲有一段距離

tpfc

廢到個龍

wadiu mic6